美參議員魯比奧：美國和國務院該正式確定在新疆的犯罪是否構成種族滅絕

滅又點唔滅又點
係咪出兵先
咪又係搵個理由制裁
班支那豬都預左架啦
係你就認認真真救維人啦

習大：係又點？ 你吹得我漲呀？